講真河野贏既話又合理咩？

點都好，擺到明場拳係有得打，當曹星如冇眼腫，場拳邊個贏冇人敢寫包單，而事實我都睇到單計中頭應該真係曹星如多啲，但打拳既野我唔熟所以唔夠膽講邊個實際佔上風，因為曹星如有冇眼腫都應該會打得幾辛苦下，當然對方都係

講咁多都係想講一場五五拳，因為其中一方頭鎚意外令對手戰力下降(唔好話冇，個瘤真係見到都驚)，咁既情況下當判左河野贏，你地覺得反而係100%公平？相反曹星如唔好彩比人頭鎚完仲同人博到咁耐叫做馬？

結論：呢場真係super打和可能更好(論君子之爭)，但曹星如咁啱受惠左拳則而免除要博落去既風險，叫運氣，但真心唔覺同做馬扯得上關係。

利申：唔係乜愛港熱血撚，曹星如輸我都冇所謂，志外睇下人打下交姐

又係新acc第一post

明咩事啦

On9 佢頭腫主因唔係比人撞
而係比人打左好撚多下導致

我都係睇hkbn個live，見到頭撞完，真係光速標個瘤出黎，我仲嚇一嚇喎

重睇啦

成件事只係有人炒車唔認搬龍門死撐

On 9

你驗過?仲專業過在場醫生喎

我開頭都係以為日本仔贏，因為唔熟規則既都覺得係似曹星如冇得打要棄權咁，但睇左慢鏡知係頭鎚意外同講左條例比你知就接受左賽果

話日本仔收錢既乜心態，想鬆章比人贏但人地腫到咁都唔扮訓低？唔怕打低人咩？你話件事係局？大佬，我覺得撞一下會腫咁大既瘤係幾難既事囉，話有就有咩…

收啦

盲撚

優勢明顯
河野watt冇跌
加上曹星如力量差太多
河野好大機會KO到曹星如
河野下下重手埋身
曹星如中距打中多 但唔係真係好重
同平時一樣打分
計分一定係曹星如著數

衝出黎柒

同意冇眼腫呢件事發生曹星如係有機輸，但兩個打到第6 round明顯開始冇氣，曹星如打中到對手個頭多，一樣有機ko人/撐到最後贏分

所以猜測係無謂，想分勝負重賽係唯一方法

曹生出名冇重拳 哩個磅嚟講太高
講多無謂 重賽啦屌

hk01

樓主係呢兩日最中立既評論

呢句野擺明係
On9: 佢頭腫主因唔係比人撞
而係比人打左好撚多下導致

as a 香港人，我都支持佢重賽，打多次
不過唔會好似班連登仔咁，唔識拳例又9up

屌你老母

醫生咪又係我地既人，黎得我地主場出擊，仲會比你走咩

醫生我相信有一定客觀準則既，的而且確話唔打得既時侯曹星如已經得翻一隻眼睇到野咁濟，我覺得玩到咁癲嗌停係合理既，因為唔停河野都係會專攻你傷口，到時搞到大獲冇乜意思

就算係河野贏，我都覺得要停啦真心